有無巴打有用ulefone armor 2s 3防電話 有問題想請教！

跪求，唔知點解部電話打某d電話出去 個來電記錄會變左做自己既手機號碼 跪求解決方法

強國機係咁㗎啦！

老豆用 有無巴絲識解決

幫你backup返上北京啫
無事嘅